[I/A] モバサカ Champions Manager (9) 高星高覺優先

市場轉到隻6星夏薩特 果斷飛走

比Theo我呀 屌你老母

我果隻成日cutin扭到入去炒飛機

爆石

lm

有爆

留名

係啊，之前係咪有巴打有戰術調整既心得？

24小時內兩次十抽都冇一隻5星。欺負忠實玩家...

新帖留名

你講緊陸版張戰術解釋圖?

時辰未到....

我都未有一張

真係屌佢

已經連續4次十抽無5星 4星最少2隻最多4隻

呢隻我可以覺一都無拎出黎升 技能太微妙

買包張卷又3星

每項我知點解，但之前好像有巴打有心得。
例如：想多發動長傳+volley,就校高d 長傳？？

12場第一張屌

我打左2x場都無一張

痴線 class7打左5次先贏 反而class8打一次輕鬆champ左

Class6打左兩轉

全部都all in pool2?
得我一個打pool1?

pool 1

Pool2

Poo2

Pool2 1張THEO都未有

Me2

有龍。重換唔換好？

POOL 2, 個陣爭左閘

咩龍

快d出約俾我

我都想

舊帖無人推

終於出但係得個廢鋒

好想換隻有射門技既前鋒 但係隻costa又滿覺 唔捨得

我隻costa滿覺 market都出左2次比我

硬係覺得無返d射門技既前鋒好似爭d
eg.窩利 or 禁區之狐

終於做完晒5星手紙
賣晒d 三星 成2億

今日唔好話合約,信封都出少左

今次機率好似西左好多 放棄唔爆石

agger
成日得兩封信仲要係pt

你地會揀0覺6突當拿龍馬定係滿覺5突舒米高

當拿龍馬2招技都好用 升滿應該大約8000戰

舒米高有指輝 升滿應該大約10000戰左右

中左theo了

舒米高先, 穩住後防, 戰力行先
龍馬等市場出/做手紙覺1先換

點解好似推得慢左咁多

點解個個都唔推埋個舊post先呢

我都想問

覺醒2巴西龍門廝殺

題外話我有卡棄兒

有連攜就唔係題外話

CM 全世界 300萬DL, 應該會有活動 ??

本身唔係30DL?

之前係日本30萬DL, 宜家全世界300萬DL

有肖像權既足球game果然好受歡迎

好過bfb

幾時玩完鍠

啲合約去晒我度？

G
5千分有7張

原來個問號有料到，我都唔知。Thanks

BLOCKED

終於出第一張theo

不嬲都係

前鋒插水先多12碼。中場識插水會自由球多。

打多場又出多隻

Forza點我有大把, 俾張合約黎啦大佬

提子

我唔貪心，只要我有18000分時有4張theo約就可以了

我5000先得一張theo同一場就有既nacho

打咗2300分出兩張

爆幾多石打forza?

每日500 me

諗緊100石 120體用唔用
留石爆體打ap

你長玩就AP唔使爆咁多

Agger 儲夠覺醒Theo就停

forza如果無岩用既球員, 都建議爆石刷, 賣5星搵返幾億/換6星材料

Theo頭3階齊 未儲45階就完左

買素材同skip劵最好

賣3隻先一億。。

盡力而為

素材分
3階200
4階450
5階1700
6階5200

點解建議換6星材料?

需要超多, 掉率低, 每日有限關數, 所以換6星CP值最高

加快你換岩用既5/6星姐

1體大約換到2.37點forza 點
(最保守用1體換2 forza點計
Ap減半自己計
3階200 5合1 5次40體
4階450 10合1 10次80體
5階1700 20合1 20次160體
6階5200 40合1 40次320體

介紹俾大家認識, 我既另一半叫 長崎良美

[img]
[/img]

uber整理緊球員材料中

如果可以加埋由突1到突6(我唔知點講, 姐係突1可能要鞋A1, 之後應該要A2, 而唔係B2既鞋, 明唔明我意思??) +相關關數更好

呢個係方便大家提高係AP活動刷當期forza球員, 如果有人一早換左當期forza球員, 可以PO突1材料上黎)

CM香港群組？用lobi apps 開

咩apps

冇人既?
啱啱入左

又開呢d 開左就無人係到討論推post...

你又啱
好快冇人推po

入cm之後按通告，右手邊有六項，揀第四項コメュニティ就會有相關資訊

Mk

我囉，哈哈

呢到有得成班人推post點解仲要特登去其他地方開

換parts建議換限6個類 自己計個breakdown 點

其實群組就無聊嘅，主要係開個account睇埋日本玩家分享

Twitter啲分享唔算多，反而lobi 都唔少

呢度有玩家話打咗31次都唔開ceballos 契約 so9sad

一場升班你話幾好

入個日本個個就okay啦, 另開會減少連登人氣

講完廢話會慢慢print screen...有排

原來係巴打黎....
有印象對碰過

聽日出住橙同赤嘅素材print screen，其餘白、綠、藍、紫素材print screen會遲好多，因為冇咁重要同埋喺晒頭6章有

隻game咁易對到識嘅人㗎咩

出Nacho
同上次一樣
我要Ceballos ar

不嬲讀心

今次真係有啲誇張
打成日都無一個信封
好彩我唔係皇馬迷

今期啲約都幾易出

class 6定唔知7個好似時都見過呢位巴打

突5素材 所在關卡:

突6素材 所在關卡:

一般la

今晚如果拉素大炒就課500蚊

我都好似見過川崎巴打，我係康寧Fc

靚左消石去到pm3

好似打過

應該6 我卡左幾次第2

今日打埋應該上class6.

升埋個球市場就訓

慘啦聯賽打緊插水隊

弓多啦A夢個朋友唔受衝擊波影響

好想中5星以上插水前鋒

如果換到手紙中法比就換走isco架啦 多插水又多一個機會份波

中到禾仔課多一萬洋

抽咩?

好想佢出奧燒 有阿記pool即課

後防大亂啦

日任單抽限卷
要解法比

4XXX點 1張合約

BLOCK

有得覺滿 中國隊你都要刷嫁啦

唔係特別靚技都無謂勉強啦
今期呢4個都唔係特別勁

首要目標: 追求補強既5星覺3 / 6星

我都係
手紙換埋法比,跟住就睇下有無勁D既LMF
同埋諗緊用覺2盧卡古好定覺0費托

屌送既十連又中四星

戰力相近 用法唔同 6星突6要一段時間

今次LMF唔錯嫁喎 有攻(長傳)有守(鏟)

爽賺幾千萬

得三隻四星

食左春藥

如果用費托就有3隻衝擊波射到對面手斷,係突6有排搞
我覺得屬性麻麻,同埋無連
加上我一張約都打唔到
今期都係棄權當儲石

刷黎賣錢囉, 6星買到你窮, 屬性用潛力可以慢慢洗, 技就跟一世

合約中廢翼

頭先破左處, 好運會繼續來

缺錢再賣都未遲,而家先得果萬幾點
同埋我感覺佢下轉會出隻好勁既野

賺錢

終於到達class 9

個名長過你條J

係以前睇嘅漫畫書

你又知人地條J幾長

哈哈~

感覺上屬於短少~哈哈～

Gay味濃

成朝無出過信封
平均1體2forza會唔會太樂觀

人生不如意事十常八九

一起身10抽得保底4星，打鍠鎷一封信都冇

起碼有錢

i know that feel, bro

I know the feel, bro,今朝我都係

十連保底3隻4星路過

十抽一隻4同一隻4一隻5都試過
利申石抽過3次兩次十連券

搞掂 覺三比高域好屈
助攻王

D信封死撚哂

5千forza 2張theo

痴線 免抽又中丹比利 已經覺滿左 多左2隻出黎

最強摩迪？

又多6400萬

好想要

6星modric 2招傳技 + CK(睇最高屬性), 所以專心加傳應該最強嫁啦

苦盡甘來

市場出過兩隻無位比佢打無買

其實佢技真係麻麻 得招剷波有用 奈何覺滿局住用

防中有鳩基連 不了

六連勝

重點係用多1000 個豆沙包黎洗

好多信封 但係點黎

點都好過冇

防中用緊神軒

我都用鳩基連 好用

我就係鳩基(0覺)+佢打雙防中 抽到6星中場都唔知點算

換6星LOR..唔洗唔知點算

屌佢老母 連比兩張神鋒我

我連點數信都無

!通連8問題?

對過隊有六星維度,嗰場俾佢出左4,5次剃刀飛剷

VIDAL 勁呀...有D BOX-TO-BOX 既感覺

睇黎我要用佢

我依家1體有成2.39 point

我寧願留返D pt下次用

4000點3張

由他巴，有冇紀錄係打左幾多點都未出合約信？
我打左3300點，一封都冇

我好唔過你幾多

市場出佐迪艾巴

更新

買

見過有巴打過萬得任務送個張

買多次360體算

無約

未買哂？

好似係打積基卡嗰次

本身都半夜覺得悶先買左次，

今日就因為拉素絕殺決定買多次

升得

Class9 順順地 條後防

3200點得隻神鋒

4500點一張神鋒

其實夏神值唔值得買？ d技有d難用定遲下先買好？

除非已經全隊六星，唔係點會唔買？

好似係

如果你係無/微課既玩家, 你既6星來源基本上得轉會市場個幾隻+手紙, 我明6星一隻2.55億有點貴, 慢慢儲吧

手持12億 一隻6星都未出現過

圖

可以用黎做第一頁, 祝各位賺大錢

15憶表示仲等緊

圖

每日用石轉幾多次？

我都覺得自同你差不多

你一日連免費會刷幾多次?

如果0課可以刷到21/26(20+35石)

8級市場洗唔洗上10？

LV愈高愈易出5/6星

根據CM呢1,2個月既觀察, 咁耐都係加得一隻夏世三入轉會市場, 唔好太期望會有大量6星係轉會市場出啦

只求5星龍

上緊9
唔知打唔打得贏 個個5w5-6w5戰

慢慢黎啦 唔係邊有動力繼續升戰力呀

刷新移籍用石嗰度應該係咁
20*2>35*4>50*4>65*4>80*4>100*4>110*4 = 26次

利伸只刷到65石~

歡迎有1800石或以上嘅清驗證~

我升埋市場lv6就刷10野

係都Lv 7先, 有6星~

記得record

最好緊係LV10>9>8啦

做表格?? A1材料->A6材料(連關卡), cut材料圖就可有可無(長遠最有好啦 )

你整我放上去

有無頭緒A1材料->A6材料係咩先??

最煩都有up圖姐, 唔up咪得囉

整個excel 係Blog 俾人download 算, Blogspot D 整表要寫 html, D位又可能歪晒, 好麻煩

下星先la.4場3負1勝

其實咩係A1A6? A1姐係波衫1 階? A6姐係波衫6 階?

我唔知岩唔岩, 例如A球員(突球既五圍主要加射), 咁當突1材料係A1, 突6既係A6; 咁B球員五圍突破主要都係加射, 咁應該係用返A1至A6既材料??

同埋如果有人PO突1材料既圖, 咁後來突2-突6既材料應該同一個系列既材料?

之前講過波衫、食物同獎章係因應球員嘅國籍、身高、效力球會、年資、轉會頻率、年紀去決定用咩材料。而能力值/屬性係視乎個球員位置及真人擅長啲咩去決定。例如泰利同拉舒福特都有薯條，但加嘅能力都唔同。

泰利嘅薯條☝🏻

拉舒福特薯條1☝🏻

拉舒福特薯條2☝🏻

所以都係睇返球員材料加啲咩為主去決定潛在能力加去邊

咁我呢個假設岩唔岩? - 有人PO突1材料既圖, 咁後來突2-突6既材料應該同一個系列既材料, 睇突1圖認出相關系列?

係呀，有突1素材，突2至突6都係嗰種素材嘅高級版

咁個表格就根據咁樣做就okay啦

系列(材料圖) 關數

姐係佐迪艾巴170 cm 突1至到突6素材都係S碼波衫，佢唔會突3嗰時變咗L, 突4嗰時變咗XXL...

嗯 , 叫同一系列既材料比較適合

嚇親

兩隻都想要
雷斯同terry 開link

我刷2次20 2次35

睇下開唔開到

YES, 鎖左佢, 外人只可觀看, 不能修改

趕住upload,未得閒攪，聽日先，我有底，有人改嘅我成個file鏟咗去

準備覺3

真心發覺AP活動打forza出約機會高好多

自己選擇啦

屌驚爆石都打唔到

嘩diu

點格賺咁多錢十隻5星先3億

即係比石買完AP打D大機會出約?

Ap活體=exp x2 跌野x2

換左Ceballos
仲有1張未換
仲差2張

打左幾多

5850分

新手唔太識玩 咁樣組係咪最好
普巴同洛賓都有多一隻可以覺醒

岩岩用35石轉一次 玩咁耐終於中第一次6星

4星過度

你就好了

46場無theo

咁係咪應該升完呢隊先再睇

我條命變左基沙文 首抽 十抽 轉會 都各出一張

皇馬pool冇人抽咩，拿華斯技又勁，counter衝擊波+手指指

俾你滿覺

如果要抽龍門。等龍門up唔好??

唔好
all in 過30抽, 乜柒都冇
中個d 5星仲要唔係龍

覺1了
手紙換埋可以覺2

go!

仲要等多個幾鐘先有得市場

中多張Theo

中堅用文加拉定theo.如果一樣係2覺?

theo,靚仔d

屌

謝拉，我6000點一封都冇

我都上class 8了
差1場，對手落後4分

我儲埋1次過打
10xx act , 2x場

洗到50石都係得張3星dante有d用。咩5星都冇

呢隻game 啲pool出得太差
得個爛鬼4星保底
個pool仲要無縮到
唔係油王根本唔太會有意慾用石去抽人

除非手紙解晒+全隊畢業有石無地方洗
先有可能會用石去抽

2條路 - 一條無/微課, 6星係個幾隻, 另一條油王, 6星多元化, 有第一隻就可以博轉會

今日0合約

到我了

仲未破處 ，我地係咪玩緊同一隻game

點解可以贏緊2:0 正常完場輸1:2
有無野見過呢隻bug

市場終於出隻五星龍門比我

試過打聯賽贏1:0當我輸

免抽未破+1

3:0禁結束變輸3:4都成日有

屌你又出神鋒識讀心咩

請相信轉會

我覺得星期1,2會出AP

YES, Terry等緊我買佢

最後可能要換覺3fw

第一頁有講

小號得果1000分都冇就出左THEO

問題係我無按快跳
完場贏2:0 仲見到球員慶祝畫面
結果見到LOSE天使畫面即刻呆一呆
比數顯示輸1:2

又黎後衛。。。。點搞吖。。文加d朋友？

呢隻打閘其實唔錯
雖然我淨係用黎開連

買左放係後備😂😂😂

同你一樣，市場出親都係df

有嘛佢。我諗嘉文加應該上到10000戰。。練爆

係呀 5星覺3技滿>1萬戰

想請教下蒙杜利和，當拿隆馬，布歷治點解無連攜？
球會，國家仲有咩條件？

睇doc, 要6星buffon, 點解會係buffon就問mobcast

多謝mob社, 3張合約都係theo

好運陸續有黎

本身48000戰 class 8聯賽13場領先一分
尾場尋晚見過對手59000戰 無體打
今朝起身見對面得返29000戰

WHY?? 只見戰力增強/持平, 無乜減過嫁喎

唔該晒
即係要最佳拍檔而唔係後面個搭檔關係連攜

唔知佢係咪轉陣降班

前鋒後衞互換咪得

快比五星龍我

有機會 LV9都要5-6萬, LV10要6萬以上 唔係輸多過羸

咁佢轉陣, 係會即時反映係口2力上定係每日4AM更新呢?

有冇人有國際版個apk
更新左搵唔到

自己打國版名+apk啦, 我幫你唔到啦, 只支持日版

樓主話琴晚同今朝
咁應該過左4am

有禮貌

之前每日登入而家認真啲玩
上期無換神軒搭我隻米拿

過左去啦, 打好宜家+日後forza啦

thanks巴打
forza人會唔會翻出架？

暫時未重覆過, 連最多加幾百-千幾戰力, 但係我覺得神軒麻麻, 之後會有更好既頂佢呢(可能)

1. 連攜一定要係同星
2. 呢個布歷治應該仲係祖記版 所以係連巴沙里
3.

首頁個Excel表其實最右面有一欄係講個球員同連攜球員既關係

我都想佢翻炒呀, 想要depay

Q 為什麼要儲5星??
A
1) 用黎升到突4博轉會 > 覺醒
2) 開5星連攜
3) 解手紙
4) (未開放) 化學作用(加全屬性, 類似連攜功能, 放係"選手"個pool到就可以發動, 不用當正選/後備, 主要為5/6星, 4星相當少)
5) (未開放) 同一隻5星, 有覺1同覺0係化學作用加成都有少少唔同, 所以唔好怕浪費材料
6) (唔知開唔開放) 陸版既活動有限時5/6星手紙, 所以需要不同既5/6星LV + 突MAX

值得研究
下次generate 到同bro 同聯賽 可以試下

另外我發覺衝擊波應該射果時已經扣咗能力
唔係唔入先扣 啱唔啱？

呢度個個都好樂於助人

已經賣左好多隻5星

等佢真係出先再慢慢儲啦

你只要射, 唔理入唔入, 中唔中龍都係扣

個人選擇姐 選擇左賣5星買6星既, 到時出左新功能就唔好恕

有部分伸手黨/無禮貌已經俾我們既巴打講到自動收皮

神軒同現實一樣周身刀冇張利, 仲要冇招技係好駛

因為你多6星
我咁耐市場得一隻6星
淨係賣晒3星
4星仲未賣過

我覺得係

次序應該係射門(計算成功率)->衝擊波發動->龍門能力下降->射門成功率增加

所以會發覺有衝擊波既球員 射門成功率 比佢射門顯示個一刻高 20幾30幾都入唔少

以上為個人推測

正念場+隊長技, 你其他球員有既 = 廢左2技, 以心傳心 = 廢技

總結, 廢人一個

係 .. 50%都好易入

邊個陣好？全部人腳一樣 唔貼戰力了

另外j Murillo 突1, 如果theo 突2/3 代佢好唔好？

當你對住每次射都係得1X%既絕望心情, 只有衝擊波幫到手

以心傳心 唔算廢技 不過要>2個先發揮到威力

我見過對手中場3個都有以心傳心

成場中場未截過一球波

1

你話呢

我自己用開第2個陣 都幾好用 攻守平衡
不過你中場防守技唔多 要留意
另外迪比打右中我都試過 麻麻地 招狩人適合攻中多d 打右中幾場先出一次

偷波FW/AM會好D

中場技陣一好d 2隻長傳後少少

陣二係為咗佐迪艾巴 佢果2招啱中場用

4點爆石打

其實我地個陣都幾似
我遲下升好隻艾巴都會換出黎用
不過基歷治兩招技其實唔錯

雞治隻眼有咩用？

封對方前鋒/攻中一招技
有時封到衝擊波/Fox/Volley都好正 連技無左可以全消同指揮

鎖前鋒1招技

嘩 封技 有4隻咪封哂雙箭頭

4點有活動！？

封一招姐 1個人只可以「被」封一招
不過2隻眼係可以封2個前鋒

所以打單前面對盲眼有風險

你禁入去升技連攜有得睇

快d俾隻Kante我換走隻費拿甸奴啦
咁就可以有番隻眼仔技

kante係我最想要既6星

應該只係CF, 唔包括AM

我睇個Excel講ja
「
本方失去球權時，有概率指揮隊友對對方中鋒或攻中盯防，使其一個技能失效直至獲得球權，以全屬性計算盯人成功率」

【Sulzer Navar】
[44%] of the total value of all parameters is added to the mark success rate, and if the mark succeeds, the CF player's skill is randomly invalidated by one

Excel有少量錯

其實高連攜勁啲定啲技能夾會勁啲？

連攜得 "有" 同 "無", 差幾百-千幾戰力, 連攜球員無得強求, 只能抽卡/轉會出, forza都有機會

技能就跟一世

佛心公司
五千分三張約
lv 4轉會十日三隻五星

祝各位巴打日日神運

屌...

累消活動通常都係3/4PM開始, 所以有巴打選擇下午先爆石

各位巴打, 覺得邊個留言好既唔該俾個like, 我最後會睇熱門回覆修改Q&A

累消活動係咪要打分？

之前陸版嗰幾張圖好似幾有參考價值

累積消石活動

咁就俾like啦

畀個like你

咁我等晏d先爆

今日打 一個信封都無

今日出左1theo, 3合約=3theo

今次真係幾衰,7680分先得一張合約

好彩4隻都唔鍾意

但對面係當拿隆馬/斯里古 = 憤然熄Apps

YES, 博和/羸

你 痕？

打左下次用

佢咒你下次仆街打1萬點先有廢9合約

無隻啱用
留下次

頭兩個任點解？ 唔該巴打

有2隻1星要LV + 突 MAX

我升左兩隻1星 LV 10同突左 都唔得喎?

指定呢兩隻喎

痕要幫下佢

再唔出teao咒你地100場1張

關我咩事

唔得喎

綠色底係2星, 你要升白底指定既1星

好似係獎先係2星小林 要升果隻係文字寫果個名

60場一隻 雞！

7場雞！

屌你咩

神鋒

雞！

想問正念場係咪冇得一齊出？
如果我場上有三個球員有正念場，係咪得一個出到？
而另外兩個廢左招技？

可以一齊出，但唔疊

號角可以同節拍機疊

我睇少左球員有行日文名 搵到了 自膠 Sorry

110石抽

屌死你

油王

3700分三張theo
15000分點打

爆石打囉

秒

我都想3張

我夠3700分3張啦

廢鋒

神鋒黎

覺唔到3teao屌爆mobcastz老母

差1隻Ceballos
5 Nacho

Nacho 好呀

打咁耐無Theo 更新市場竟然有

請相信轉會市場

你市場幾多LV先?

抽中過3隻6星但2世3同艾巴都有得刷番黎

又曲線

ceballos 打lmf 會唔會技能好唔夾？？

4 only 仲要普通更新

今晚冇波賭可以早D訓，明天一次刷晒個市場

6星F TORRES連手紙都有埋，係爭30日個長友

攪掂, 5300分 4TEO

屌爆你屎忽

好好運 信都出合約多

做得好

你陣既LM要近中線易發動長傳, 佢技一攻一守, 我覺得唔錯

人生贏家

5日5000分中呢張

此乃神鋒

嬲既換黎賣啦

咁我去換啲6星素材

想問下個陣玩左13日

pogba, milner, barkley, marcelo 覺一
welbeck 覺二
仲有隻origi可以覺一
應該繼續刷theo, 定打隻nacho打閘好d
同埋問下方向練origi/costa?

Same

同覺(0)唔需要練多隻, nacho技廢, 但係你閘4星, 自己諗

5隻拿祖啦仆街放過我啦 上個forza乜都唔出 今個forza全部錯邊

高星高覺優先

齊Ceballos
可以打stage b Theo + 刷分
p.s 打開352 , 換Theo/Nacho好？

唔答, 乜資料都無

即係練origi打翼，welbeck正前
換走benteke?

後防諗住 theo bonucci jagielka nacho

FW/DF過渡用住先啦

中前期真係高星高覺, 後期到你隻隻5星覺2/3 6星都有幾隻個陣就認真諗諗點組了

好憎插水陣, 嚴重影響遊戲節奏

唔該晒巴打，慢慢玩先
希望快d送隻巴神親生仔俾我

無謂練多隻既意思係突滿+升技, 可以升到突4博轉會+放後備曬太陽

CB用緊Otamendi , Mangala , J.Martinez

覺幾呀 大佬

3隻都覺1

我唔問啦, 討論效率太低

以後唔PO樣+戰力+初步想法就自己慢慢等巴打答

17-6到底點打架

我都卡左喺到

呢個又係問左N次既問題

目標: 減少傳送

解決方法
- 大腳 + volley
- 長傳 + volley
- 偷波 + 射/大炮
- 增強自己戰力
- 其他有待補充

用一切方法減低傳送次數

唔好怪我咁直接, 咁樣討論真係差, 唔想人知自己陣既就靠你自己啦

玩到咁後期就熟悉下技能先啦

點擺陣 無contract

人地問陣forza換邊隻好, 咁PO自己原先陣有問題?

我個陣唔識擺 無teao

其實我唔知換唔換到Theo/Nacho
因為仲有2隻Ceballos未換

岩岩睇完 , Theo D技好似有用D

係, 你見無人討論nacho就知

換走4星至為重要

見到拿粗火都黎

係

theo 4張齊, 轉打pool A

佛心mob社

Thz

轉會又黎6星，錢好重要！

6星黎得好密, 色男terry都等著我

免費抽中

4萬3戰力上CLASS8完全比人屌打

去到class 10先講呢句

起碼要過多幾次AP活動先有可能上到

4萬4表示仲應付到

巴神已放棄

40石

最強五星鋒

做手紙 無位比佢踢

今日4點大唔大機會出野

你個隻game定我個人

出d乜野先

出

日行N善會有好報

新手刷緊首抽
想要個新手包有隻5星GK/ FW都咁難

你早幾日刷就好了, 有halloween活動, 多1次10連+5星box

重點刷GK吧， FW 其實都好多。

我覺一

咁是但出隻5星GK就開波算 個新手10抽 1隻5星都唔多見咁

隻game hold起左咁多gk未開, 搞到刷5星gk仲難過中6星

大家覺得應該點分配技能點好？

但係當有5星GK就唔想再中其他5星gk

佢有咩技？同埋你用黎做中場定左閘？想助攻定防守？你識答就知加咩啦。

痴撚線 聯賽LV10 小弟得4XLV, 對手全部5X-60級, 乜setting黎嫁

我就唔信無4X而又LV10聯賽既人啦

似係你勁

玩左差唔多一個月。。上個月好多活動。好多卷送11月。乜都無咁。唔通要等聖誕節

每日3場完成任, 等按完設備升到LV10 即降級去LV9玩多排拎下潛力點先

岩岩300萬DL, 應該好快有活動嫁啦

我都等緊 我遲左玩

依家咪有月末登入活動同Forza 活動羅。。。
哈佬喂也才完幾日咋wo... 執葉活動唔會咁常出的，一兩個一次都正常。

9, 10月各出左1次全體打分活動, 11月都好有機會出, 分數應該愈來愈高+獎品愈來愈豐富

我都卡緊 勁廢 得LV4

靠forza啦, 無計

又成日爽賺幾千萬

我建議啦, 你有3/4張神鋒都可以換呀, 你有高覺FW入波方便好多, 技能唔好理住. 你宜家LV4仲未睇到condom龍既威力

8個皇皇家馬德里人落場唔知好無用

到時去到高LV聯賽, 就算你既FW有神技, 低覺都係無用, 得x - 1x%, 到時你就會後悔做乜唔換神鋒

儲到點就換佢打翼 我前面有連攜盧卡古

終於買番Welbeck

又變番1.55億

係你勁

我可能換神鋒算不過夠唔夠forza點換2隻係另一個問題

Theo齊約。又要狂刷點

第一頁有得俾你參考, 呢幾日唔排除有AP活動, 又係另一個變數

當然如果神鋒真係唔岩你既, 就等forza FW

又齊屌！

你勁仲吊9人

11月咩節都冇。

頂盡係什麼什麼百萬DL。
咪當俾時間自己升下球員

如果我有3個覺醒2。前峰係咪唔洗換住？

我覺得係

你覺得邊個位卡就主力邊個位

反而我想休息今期紅葉。睇下下期乜人先

點解會咁架class 8明明一直第8，我準備好降班。竟然最後一場贏左，變第7。。。

天意

你想降班?

本來想刷theo點知出左3隻神鋒，但尋晚抽中艾巴即刻唔知刷咩好

係呀，落class 7,我可以差不多贏晒然後第一升班。

屈潛力就去到C7排第2仲好啦, 又升又降

Formation 放錯位球員, 實俾人屌打

屌 日爆1900石teao

屌！

又黎

讀1心

勁wo.全部歸邊

玩左一星期左右 想問想追forza 應該追a定？
換邊隻？
同埋爆石點爆法？ 每日爆兩次？
唔該巴打

終於都出場啦

我爭岡崎真司就可以覺1靴里拉了

覺一

我差隻3星:0）

有幾多張

希望下期AP活動前整到f torres

2T 4X

下期ap要升佐迪艾巴同幕迪歷

90場Forza

0 2 1 1

103場

0 0 2 4

賭完馬重新上路先

modric 除左passing高
其他能力都偏低，局住打cmf

18章禮物

有無巴打幫幫手?

以換走哂4星既角度
中堅同右前, 打pool B

Forza 想追咩可以爬文考慮
呢個問題討論左幾十頁

爆石基本上ap兩次轉會兩次
有活動另計

仲有3日同我出teao

我又中廢鋒

有隻靚龍，咁多五星，帶主線拎突料同升技先啦，forza唔急，今次啲球員一般

爆兩次係平時，有AP活動，爆到0/14都得

烏巴而家後防用緊邊幾隻?

文嘉好勁

你而家用緊邊幾隻df?

屌你老母又十抽一隻保底四星
你老母又2000石呀

你class幾ar，上到lv7或以上就唔好再抽了

class3 玩咗個零禮拜

咁你刷下forza算了

得張拿祖留返下次用算

我除左一開始刷首抽+手痕抽左1次2000石之外, 之後從來無抽過

成隊無課畢業再抽都未遲

攞晒嚟爆體刷關打活動
我係見佢同皇馬合作我又未齊五星陣先想抽

我一過2000石就手痕

4抽1都中

屌你老母點解4抽1 卡巴係c位 尸月

以為中teao點知中caba

我同你唔同，打左一張theo之後，一按入送個張，

4分之1機會都中番theo

係抽就抽1 PACK啦,一野咁小

lv6市場免費洗到迪比

唉想中theo

左閘係5星突1雞治，中間6星突一邦路斯、6星0突甘賓尼，右閘5星突2奧達文迪
其實仲有2隻6星泰利同史摩寧，但未升好

6星突6真係有排

5日送theo

睇下呢兩個星期上唔上到10萬戰力, 出咗兩個月，其實唔少玩家都過咗10萬

我得5萬咋。。。笑我？

始緋早玩早享受, 肯課金分分鐘勁過我, 基本上我上到LEVEL 45後都係微課，一個月500都唔知有冇...都係用嚟買月卡，打下AP為主

同意, 早期forza既球員真係

係, 暫時絕版嘅高文滿覺~

本身得一隻, 刷市場，刷下一隻刷下又第二隻...

0課。其實我好想課。可惜佢無得換地區用信用卡

我想課千6 果3個人

0課5萬幾戰力差唔多，有運聯賽已經上到Class 9

唔使有運 5萬幾可以上LV10了

IOS? 日本itune卡?

前鋒?拉舒福特、盧卡古同哥斯達?如果係，個人覺得盧卡古可以慳返、D9就睇下你鍾唔鍾意插水，唔係都可以慳返~

Forza個任最尾送隻ws係咪活動完左先拎到？

諗多左啦 送合約俾你 做完任就可以抽

未起好移籍Lv10，就落返嚟...

所以每日3場解完任, 2個設施一按完LV10就即降, 慢慢升佢+LV9屈潛力

其實5萬幾要睇係5萬頭定5萬尾，5萬頭打Class 9都會降班~

睇彩數俾咩對手你, 同埋有無高覺FW+GK

同埋你之前話聯賽會俾咩對手既方程式應該有錯, 我自己去到LV10無一個低過我, 戰力+等級

更正: 我覺得係同一LV既聯賽, 隨機俾對手你

都係，慇陣啲做埋賽前準備，因為我9萬2都輸俾7萬，主因係對手下下正確無比+FOX IN BOX, 而我兩隻中堅冇一隻有領域之支配~

頂 原來係送合約
仲要抽中nacho 換唔換得過 啲技好似麻麻

我都想次次免費送一隻

nacho真係技麻麻, 無乜人討論佢就知

得好少有

6星大部分要抽, 5星有機會係轉會整到覺滿

日文唔識打, 唔係都可以做下事前功夫

所以我覺得後期會放唔同技既球員多過做連攜, 加戰力靠化學作用

市場中泰利

我中夏神 d技真係好廢

無/微課呢, 6星就得轉會+手紙個幾隻, 所以認命

唉點都買左先 btw市場搭單出多隻丹比利 第7隻

送多隻黎覺3

轉會廢癲

無防中位skip

唔識簡 出施薩同j Anderson

嘩屌 ON9市場終於出比高域 有5星龍啦

當年5萬4拎 Class 10冠軍

佢聯賽SETTING, 愈遲玩愈難拎高lv冠軍

21日10抽得1隻4星其他3星

我又唔係咁睇, 佢開左pro league +1 3次, 多咗好多6萬幾上到Class 10, 而呢啲隊都keep 到唔降班, 主要因為個POOL 大咗, 唔駛下下抽到金主同組~

當佢地一直KEEP住係lv10, 咁個pool既戰力只會愈來愈高, 我既假設應該成立

宜家5萬4都只係拎到c8/9既冠軍, 遲d就會變c7/8咁樣

今日會唔會出AP活動

唔會, ap會係4am開

最終係
但而家呢段時間(至少一個月)係益咗我哋呢啲早開Game玩家。
佢哋未升好，留到上Class 10 ，但聯賽贏唔到波排唔到高排名,首先冇得升潛能，就算好彩市場抽6星可以覺1/2/3/4諗全加戰力，但低排名唔夠銀兩買要停更新(0課/微貨連日任最尾個100石拎唔拎到都成問題...)一直滯後...

都係嫁 無課想拎每日100石, 又想買6星但唔夠錢個D真係好想

我深切體會，因為分身零課，成個禮拜冇得郁，冇700石

新手得兩隻5星, D突破料要2-10先有
但2-9都打唔羸可以點算

所以我咪話課少少少少囉, 一個月幾十蚊, 一舉兩得丫 好易解決姐

重刷 2隻5星太少, 一係等全體活動個陣先刷首抽

分身就算啦，體驗下0課玩家心情，主帳就月卡keep住，960yen 豪得起

uber我唔係講緊你, 係講緊某些巴打

市場生性 比一樣五星我提高戰力

刷左好耐先有20抽兩5星 刷到唔想刷

戰力夠唔夠6K以上呀, 刷下forza換隻5星啦

我小號3張5星開但之後一直冇5星
直接谷夠6k刷forza算

陸版: 轉會市場好多6星, 有賭波 , 但無forza呢D俾你刷錢刷球員

日版, 轉會市場少6星, 有forza俾你刷滿5星/賣錢

中場無位換唔換？

換廢托要用安達臣

如果你有遠射球員可以唔駛買

利申: 用緊隻覺2 幾好用

手紙有

諗緊會唔會用三大炮 pogba Anderson barkley

到時打4231 3隻重炮

第一次玩龍門訓練 第7球開始炮彈咁好難救

點解咁多人只打到cmf同dmf炒哂車

要咁多隻? 2隻已經好夠
一般重炮係對面中堅太勁先會多用
放番d插水 節拍器 團buff好過啦
戰術變化會多d

宜家用緊上面個陣，罰球12碼角球有晒人做
但係好多5星

呢個就放晒d 6星落去，無左人射罰球
點睇？

市場有愛

唔放安達 我放卡蘇

覺1定2?

幾時肯俾modric 我

我都想要

覺1

我都有用卡蘇
佢招節拍配長傳一流

剛剛才打到17關。有排都未刷到素材俾6星升級

17-6等緊你

Uber又詛9我卡關

17-6 重炮過

你用2隻定1隻重炮?

連登有愛 市場出carrick 覺一

市場出THEO,搞掂

屌佢老味 又黎 mayoral

仲有8次石爆唔爆埋定等聽日算？差2隻theo

Barkley pogba

諗住課金買曬3個曼聯人
依加先課係咪好on9😂😂
褔仔 覺醒2。買唔買好？個性埋佢

想買就買 玩遊戲都係為開心

頭先見到有人係信和一路玩一路行

長遠都會用覺3 5*/6* 有愛就買

一定係睇左呢個po

Theo又支配又全消。

覺3升爆唔會渣過6星1覺

驗眼啦

記錯。曲者先啱

一萬forza point
一隻theo ＋ 5日送既一隻垃圾
咩都無出過

好想要隻曲者閘呀
4萬戰力打到class8唔夠做

諗緊150石/3場打唔打好

我諗呢1,2日會有AP活動啦, 各位條J準備

我每日爆去到150石就停

完埋個刷點活動先啦

插水隊幾時收皮, 嚴重影響遊戲節奏

呢排forza AP 都係重疊

係 我仲想刷埋中場先

theo既曲者+全消最主要剋(扭波+冷靜射)呢對技能配合

我都係 一破左戒就會以後刷埋150石架啦

我分身係親生仔volley+；正確+fox in box,；角球頭槌...主號就遠射、插水+FK, 角球+頭槌

分身終於拎到theo
主號應該唔刷forza住刷主線練哂堆5，6星先

我仲想問下有冇巴打用drop water team

goodest Engish

2種玩法 做持新鮮

我剩番e2日半只要刷多4000點。

剩低d體會刷素材升theo

2theo
但應該唔夠分

爭幾多

如果我抽到6星so9同洛賓。

一定會試

2theo , 2ceballos(已有2)
5千幾分....all in ceballos定換1隻theo先好？

換3ceba, 1theo 打夠9000分

天使、法比、小白都有，法比仲有得做手紙

唔知趕唔趕得切
ok
我都係咁諗
Theo點都要有

Hea打7500分得2張nacho
希望下個活動會更好

留番下次用

DF黎講唔錯, 連係華拉尼, 可以係轉會市場搵到

已有Varane

Nacho技1招正念換一招防技, 都係唔錯既DF

差1隻c囝🙏🏻集氣

小心讀心wo

如果係咁就算了

聽日3+1抽

不求5星。但求4星岡崎

ceba theo各一隻換唔換好
打極都剩係出拿粗

打到最尾

如果真係咁黑就各換1。 等市場出

2個問題。。。
練邊個先。贏波多d錢？
同個交易市場。練到8係咪可以停一停先？

一定係市場優先，就算球場俾你起到lv 10,但唔升坐位燈光嗰啲，主場收入都係70萬左右

市場8同10有乜分別？

試過對方發動插水，但冇foul,近排先知

你用剷技?

Demeble如果要換應該同以下邊個換?

1)0覺靴里拉
2)1覺卡域克
3)0覺神軒

頭先打聯賽。對面係咁角球屈頭槌。

但我隻4星1覺當拿馬上晒身咁擋晒d波。

最尾3比1

有分無卷

之前買左華尼拉

3抽 神軒 無用

唔能到我？

本身計劃係覺2盧卡古轉覺0費托
跟住轉會出覺滿巴神
屌

4抽全3星

6點正單抽中

你地有無練兩隻5星龍

Sad

3抽垃圾 單抽中爛泥 不過無用

4抽12星

x2

又有錢賺

你隻deb幾覺 po陣+樣

手紙人。。。買曬所有人啦就黎

非洲人同鄉促進會

可唔可以比巴神我🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️4星同5星

已有

我有呀~3隻跳水

我個分身單抽永遠3星，7日送條10連得保底4星

大部分巴打都係抽3.4星嫁啦, 有6星先PO上黎曬姐

對啊～由開服至現在，每日單抽只中過兩次6星

免費抽0 6星
6章送單抽中過1次

Never 6星 never

好似好易咁XD

每日抽未中過

轉會市場出過7隻

XD 5p

新手上路，想問下刷左10幾次都冇中過6星，係咪唔會中？ 最好試過中2隻5星係咪要開始？

有5星龍就開得

打到23000分都係仲爭一張ceballos

打左10000分 只係出左一張Nacho

隻野剛剛在市場。不過冇野了。

轉左隻沙高出來

係咪聯賽冇升到班下一季會自動搵啲廢啲嘅對手

人火錢

我都出左Depay
已購回Depay , Welbeck

艾巴本身有?

迪比無位踢

無第一隻

Depay有冇特別用途？
如果冇ge我想放返出去

後悔了

depay 幾勁

邊個巴打黎

套現返先

原來春日前係你

優先升隊長技好無

每日都比你打一獲

打閘？好過中堅嗎

睇你中間有咩人la

泰利加嘉文

咁打邊好了

中堅我覺得最好1產波1遮斷，最好有埋曲

消石3定4點出

得番28條體打Theo

我都係有泰利+史摩寧...佢要打邊了

爆機
最難應該係23-6 同埋24-2
24-10 17萬戰要淨勝三球

wow 恭喜恭喜

紫色罐要去到邊關先有

去到尾都唔會有
最盡藍色

巴打咩陣

4-5-1
打四個人, 當那龍馬, 親生仔, 兩支大炮pogba 同埋barkely

好想有3-4-3
3中堅, 4中埸 (冇左右翼), 左右WF +一個CF
咁就可以上到最強人馬

媽啊 好廢

執下潛能就屈機1

乜活動預告都未既

我都想有滿覺插水前鋒

就執

難爾

執左

係囉..突登3點LOGIN,,,,咩都冇

巴神 torres so7 揀邊兩個好

覺?

巴神覺2,其他0覺

巴神
用到爆機都係佢
一直用一直等6星覺

我有覺1廢托 就換走左 覺2 5星前鋒

有少少可以UPDATE EXCEL同 BLOG
6星 MODRIC 係角球大師 唔係自由球

BLOG個到
4星 甘比亞甸利(M. Gabbiadini) + 3星 伊亞拉文迪 (A. Illarramendi) + 4星高拉洛夫(A. Kolarov) + 4星 干查奧(F. Coentrao) --> 5星 柏巴達度普路斯 (S. Papastathopoulos)*[過完8-1關後出]

應該係
3星 甘比亞甸利(M. Gabbiadini)

*加比亞甸尼
*伊拿拉文迪

無活動

屌 依家訓練killapps佢當我用左次數

應該kill得太遲

excel基於陸版, 所以佢無錯

打左成日一張約都無

150石唔抵爆

今期無野想換 儲到2萬7pt

冷靜

打下素材好過

刷左幾多點??

素材等ap再爆 平時打25次儲skip卷

喔喔 明白
如果modric係FK就好。。。隊中冇

我要換theo

Ap. 先打

15420/167場

有4張一樣就封左個pool啦 5張托咩

平時唔手動或用10張skip打少少素材。

AP 活動得2日。俾你爆晒14次體。

都未必可以一次過覺3隻5星。

更唔好講係6星了

一日打廿五次

屌佢老母拿出祖

差隻Origi就可以覺3廢托

抽極都抽唔到親生仔 做唔到手紙

再一次屌佢老母 又出拿祖 第四隻了

好過無

唔係我打你 係你之前阻著我升級

冤枉

仲扮野
跑馬就咁叻

4隻mayoral 1隻theo
屌你老味

馬來其實唔太差 拿粗先廢

4隻拿 1隻c

想爆埋8條體 500石vs 1400石 後8條唔抵

你睇我

真係唔抵屌 唔好一時心急
都係嗰句 破左戒以後都會買埋後8條體

[img]
究竟咩事...
我已經換左兩隻nacho黎賣
6:0？

次次都出最廢果隻 theo都係任務出

自膠 出唔到圖

4 Theo 可惜我唔夠點

Ban

150場14000點
1 theo
1 nacho
1 mayoral
仲要送多隻nacho
後防 4*marcelo覺一 , theo, 6* bonucci, 5* jagielka
換唔換走隻4*覺一marcelo

換，馬些路打翼先勁，冇防技

分身真係非洲人黎, 刷七3隻5星開波之後成個星期10連劵定2000石都未出過5星, 淨係FORZA換左隻THEO

今期FORZA我算幾好運喎, 5張THEO, 2張CABE

同你一樣數, 打左8千幾分
但應該換唔哂4隻THEO, 諗緊留下次forza

呢隻GAME有英文版就好.. 今日先見到呢隻GAME.. 見都幾好玩..
DL完日版試下搵陸版.. 但陸版感覺完全唔係果回事
但隻GAME好多字要睇.. 有英文就好

G蛇唔賭角 轉打機 ？

我今期本身想hea刷。點知出4隻theo.

搞到又要爆石開場打

乜活動預告想點呀

賭博無益身心

??

打埋聽日，應該啱啱9000分

交易6星⼃⼁

課金。課2個4星c郎返黎買？😂😂